楂住個春袋，唔好放手呀（多圖)

機場堅係春袋，唔好放棄！
齋睇佢哋極速冚停就知
佢哋堅驚呀！

Fact
1. 星期二：公佈全部航班Cancel，實情又唔係
2. 星期一：現場不停亂放風話機鐵停駛，又吹清場
3. 連續三日入機場，機管局網頁聲稱1及4停車場Full，路牌寫Full，門口都寫Full、入面係有位架

全撚部都係假嘅
Official公佈嘅消息都要做假
可想然知佢哋幾撚驚

只許持有效機票進入

接機只可在門外食塵

第一日成功係因為夠人成條路塞曬
佢運作唔到
如果我哋第一日嘅全部人
有車揸車
冇車搭巴士機鐵

癱瘓去機場嘅交通
佢一樣要停
絕對和理非又不損兵折將
抗爭成本低又舒服
效果又大

夠人就塞交通
唔夠人都可以塞佢行人入口

呢個係其中一個入口，幾百人搞掂！！

需要大家支持
需要大量文宣配合

你咪遊車河都出埋禁制令囉

一齊諗掂佢呀！！！

推 快d搞返機場

點入去, 門口check 得好緊

唔使入去
喺門口塞住
佢已經入唔到去

要搵一個星期六/日 做好文宣再入去

夠人就塞交通
唔夠人就塞行人出入口

係
需要大量文宣
大量宣傳
求大家幫手

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

p牌仔個post點都唔起
希望大家幫手

其中一樣一定要做
但係如果宣傳力度唔夠
唔夠人就好難玩
一定要和你非

一推

推，希望大家都去，我一定去

Yeah

幫手推

齋睇佢哋極速冚停就知
佢哋堅驚呀！

全撚部都係假嘅
Official公佈嘅消息都要做假
可想然知佢哋幾撚驚

夠人就塞交通
唔夠人都可以塞佢行人入口

有車揸車
冇車搭巴士機鐵

一齊諗掂佢呀！！！

春袋呀

唔好放手呀

禁制令應該係禁止喺影響機場運作

唔畀人入機場係機管局自己嘅決定， 雖然佢有權咁做

佢係想誤導大家
呢個係禁制令嘅內容